【突發】電話騙案冒充順豐公安 29歲女子被騙千萬元

電騙停不了，警方拘捕一名女子，涉嫌與一宗電話騙案有關，涉及金額高達1000萬元。據了解，疑犯冒充內地公安及物流公司，致電予一名29歲女子，其間行騙逾1000萬元。警方稍後將於黃大仙警署公布案件詳情。

過往亦有類似手法的騙案。騙徒聲稱是順豐速遞公司職員，指受害人的包裹涉嫌與一宗內地刑事案件有關，着受害人與公安聯絡了解，電話隨即被轉駁至另一名自稱公安的男子，對方詳細描述受害人個人資料，並展示相關案件的通緝令，要求受害人交出保證金以證清白和協助查案。

電騙黨又得手！下午3時許，警方接獲一名非華裔女子於中大校園報案，指較早時接獲一名自稱為執法人員的男子來電，指她干犯內地刑事罪行，其後再接駁至另一名自稱為內地公安的男子，對方要求女事主轉帳6.8萬港元到一指定內地戶口。女事主不虞有詐，但其後與友人商量時懷疑自己受騙，遂報警求助。

抵死

講左咁耐都冇人聽既
講支那話既一律都當騙子就唔會比人混到嫁喇
要接受自己既語言係騙子居多既事實呀
點樣分真假？
講支語 就係假嫁喇！ 好易分

因為佢地都係講支語。
或者黎自貪污國家，
以為比錢可以解決問題。

利申，次次海關打黎都玩9佢。
同打電話條支那人講，香港不是大陸，錢不能解決犯罪問題，你洗定8月15準備坐牢啦。

真係蠢個隻豬

蠢到隻豬都有成千萬畀人呃

唔怪得電話騙案打極都有
當我地屌緊咁撚假都有人中招既時候
總有傻鳩俾人輕輕鬆鬆呃身家

洗黑錢之嘛，你估咁多人咁易俾人呃咩

報驚

支那人唔會關心香港時事
唔睇香港報紙
淨係煲劇同諗住點脫離中共去外國

黑警開幾多press都無用
試下用蝗語開press啦，不過又怕政治不正確喎

擺明身有屎

29歲就一千萬身家

29歲就有一千萬俾人呃，都唔會好心痛啦

又成功走資一千萬

呢啲錢都唔荒乾淨啦